有冇人太過在意其他人點睇自己

成日覺得所有人都好憎我自己

毒撚係咁

我憎自己

same 雖然自己條件真係好好 但係都係好自卑

講嚟聽下

怕怕羞

你講得岀呢句 已經明顯你唔你自卑

又無人知你係邊個

乖乖

但係自己又真係自卑到冇朋友 3餐自己食既死毒撚

覺得自己正正常常 但係無人鐘意自己
日日反省 都唔知問題係邊
永遠無人想親近自己

自卑到唔敢同人講野 日日躲起屋企

我又何嚐唔係 日日食飯食下午茶都自己一個
無人可以揾無人同你傾計
日日戴住耳機食 聽住同樣嘅歌

你條件有咩咁好阿 講比大家聽下

正常人

人格分裂？

本身都唔太正常

想做人情世故2，動1竹子彈33列車員